蘆薈汁汽水

大家記唔記得九十年代個陣
有隻蘆薈汁汽水？
冇記錯既話 汽水係青綠色
包裝紙係白色有棵大蘆薈
只出膠樽裝

好掛住呢隻蘆薈汽水
係童年回憶

唔係呢種
我講個種 係連d汽都好化學個隻綠色
連登有冇30歲以上既人 佢地可能知

突然記起呢個童年回憶 一搵就見到呢個post
有冇人可以搵得返出嚟